一人N個最鍾意嘅荷里活男星

Matthew McConaughey
我對佢喺Interstellar嘅演技好深刻
同埋華爾街之狼
同埋佢係撐Trump

Adam Driver都好正

push

Sad Keanu

Robert Pattinson, Wiliem Dafoe

Oscar Isaac

David Thewlis

吳亦凡

第一次睇佢係Wolf Of Wall Street，心諗呢個邊個d戲咁L勁Leo都比下去

果年佢攞奧斯卡
喺另外套戲到

Dallas Buyers Club
入戲院為咗睇佢
套戲Jared Leto又係好L勁

Ewan McGregor
Keanu Reeves
Matthew Goode

keanu reeves
christian bale

呢套正，一人vs體制
真人改編

Clinton Eastwood Jr.

未睇過佢做嘅戲
但睇過佢拍嘅letters from iwo jima同埋Richard Jewell 好好睇

Vincent Cassel

Michael Stuhlbarg

Harry Dean Stanton

Jesse Plemons

佢細個畀人爆菊好慘

佢自己主演嘅戲大多數都係扮鐵漢柔情勝過黎明。
佬味十足，真係真心鐘意拍戲同演戲。
定咗佢係硬漢角色
man with no name 比人拎咗去做meme
果時重係西部片電影提材天下。
新啲好值得睇嘅有：
Million Dollar Baby、Gran Torino、American Sniper。
最緊要係佢唔會好其他荷里活影星咁濕鳩。
又PC又奶共，真心拍好戲。
佢話自己係共和黨嘅支持者。

America sniper都幾好
不過佢唔支持trump

Christian Bale世界第一

佢話未必會再投佢𠵱家其實都唔知咩事。

樓主鐘意佢竟然冇睇dbc
btw仲有true detective
rust

Irishman

已經太老
Heat

Christian Bale
Jake Gyllenhaal
James McAvoy

虎毒不食兒啊！

True detective真係正到痴線

Hugh Jackman
真係好鐘意佢

Lm

tom cruise
sean penn
amy adams

原來講男星，sor

佢係華爾街之狼既演出真係好出色
雖然佢出場得短短幾分鐘, 不過真係令人好深刻
搶鏡過好多其他配角
I jerk off at least twice a day.

Christoph Waltz

咩事

Robert De Niro
Johnny Depp

之前睇羅拔迪尼路啲戲都係求睇吓啲經典嘢
直至睇到Once upon a time in America
嗰種唏噓無奈睇到我呢

Johnny Depp就睇佢有型靚仔多

Rayon

湯告魯斯，挑戰哈利法塔己經好痴線，依家仲要話上太空拍

丹素華盛頓

艾爾柏仙奴

Wall Street嗰段爆肚嚟，好撚勁

睇親interstellar呢段都眼濕濕
adam driver又係一個潛力好大嘅演員，好難忘睇marriage story 佢鬧nicole 嗰段

JGL

John Cassavetes, Peter Falk